西九有弱點 - 扣到血

呢到多cam但無乜保安
想問下一棟野層數同保安有無話幾比幾？

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你飛五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

1

曱大大

成幢都係玻璃外牆都幾靚下

唔好搞wk,又唔係要守咩,搞佢完全冇策略可言
唔好分散手足

呢到只要一隊火魔搞得店 探完路